手機台手足召喚，睇少日電話，睇份蘋果啦！

今日買到就今日買，買唔到就聽日買，再唔係後日買！
3萬xN 份 thx 🙏🏻

睇緊蘋果動

直接訂閱更好

唔訂閱點睇

大家屌少日我i犬，今日我係apple人呀屌

就係讚你訂得好囉

Yes

訂閱後，買實體報

訂閲左，啱啱起身唔知仲有冇

頭先見到不斷疊緊，係賣晒又翻印，今日買到就買，買唔到咪聽日。唔係做完今日，就當件事完左打飛機

仲有蘋果25週年特刊，買埋佢

訂閱又好買報紙又好，大家行動啦